如果呢條日本妹係你女朋友，每日生活點過？

會努力讀書
之後考個牙醫牌幫佢整牙

09:00上班
18:00洗澡
23:00訓教

日日幫佢影閃卡 放上連登 益獨撚巴打

不了

每日都搵小三
這麼丑的妞

小你老母三

咪又係要日日返工比個仆乖政府撚狗，遲d引渡條例通過埋，你仲想有咩生活過？

引渡條例通過, 樓價先會減, 香港重生, 生活質素改善

好波

日日mon撚實佢 唔俾佢偷食

碌尻日日都損

哨牙？

想要埋樓主

即刻講分手 趕佢出門口

佢自己咪小三